最［唔］想非禮女藝人選舉

以前森美 小儀 搞左個最想非禮女藝人選擇
俾人鬧到仆街

以家整個最唔想非禮實冇事啦

我先
欣宜 成日賣老母

全部肥婆類的豬西

rv yeri
mml jooe

林志玲
林嘉欣

鮑

邵音音

鮑姐。。。。

黃夏蕙

張寶兒
成日咩都笑一餐唔緊要
完全唔分場合 失禮死人

張寶兒

鄭秀文

Dodo姐
想像唔到點非禮佢

屌你！快d啦
我趕住返屋企做 facial 同瞓覺呀！

召換耆齢皇

10

好想非禮喎
特別下面個張 雖然覺得唔遮都冇咩睇 但佢懶係神秘咁遮住搞到好想好想睇

So C Wong

華莎

每年都用老母引關注既自我感覺良好既圓潤兼自稱女神宜揚肥胖是健康 欣宜

yes ireneb係攞嚟保護